[I/A]Digimon linkz [15]糞營運Bamdie 殘廢黑奧

Q：首抽刷邊隻好？邊隻最勁？
A：並無最勁，有太多分歧進化，揀隻最岩你自己開局
有人會刷盾/隊長技/繼承技 自己諗 唔好再問邊隻好唔好 亦都唔好再問進邊隻好

註:呢度充滿懞撚 講野毫不留情 如閣下為玻璃心請注意

高登好友表

登記
好友表

主要遊戲資訊網站:

1001請copy範本開post

技巧及問題Q&A

不同OS之間 (iOS/Android) 引繼AC 石會歸零
Bluestack同android唔會有事

Q：An機如何刷首抽?
A：\data\data\com.bandainamcoent.digimon_linkz\shared_prefs
成個folder del左佢要root。

Q：常見日文字眼?
A：xxxアップ：up xxxダウン:down スピード:speed クリティカル:critical (爆擊) スキルロック:skill lock ダメージ:damage スタン:stun レベル：level

Q：友情度有咩用?
A：每30友情度會加少少屬性值。完場時 Leader+3 ,隊員+1。主線任必加友情，非主線機率增加友情。

Q：食肉唔會升或低能力值?
A：流言，食肉係會升能力值唔會有問題的。

Q：有咩技巧可以打怪?
A：先打死2隻怪，最後1隻慢慢普攻打死，儲AP係下關出技。

Q：緊急維修會唔會比石?
A：會，但要自己禁，去右邊箭嘴menu→ お知らせ(喇叭)然後揾緊急維修果個NOTICE，禁個制就有石拎。

Q：仲有咩方法加友情
A：得閒係主畫面禁下隻digimon 會加友情度。

Q：戰鬥中隻怪死左會點?
A：完場冇經驗值。

Q：進化素材邊度打?
A：主線任只會出頭兩級進化素材 (進成熟期)，而且數量小。每日任中/上級先跌第三/四級 (進完全體)。

Q：事前點拎?
A： 個個一開始就派左事前bonus, 去禮物箱就有。

Q：抽到隻digimon能力值有個盾係咩事?
A：有盾=能力值加成
銀盾約加5%，金盾加15-20% 。

Q：點解齊晒素材都進化唔到?
A：1.錢 2.有冇鎖左隻怪 (睇屬性個版 左上有個鎖) 要解左先進到

Q：招技能後面寫住I II 點分?
A：答: 技能 I II III IV V 極小 小 中 大 特大 愈高愈勁。

Q：幼年期1 2?
A： 幼年期 有分1同2級 1級放入去12粒鍾就進到化 2級要24粒鐘 就會進左成長期 記得入去進化

Q：技能之後有無得變?
A： 固定技會隨住進化變，繼承技可以靠道場轉，要用a食b (b需要滿等) 咁a招繼承會變左b果招 b食完會消失。隊長技無得改。

Q：運有咩用?
A：任務額外獎勵。強化食同種族有機會升。越高運，出獎勵的機會率越高，100運必出。運獎勵只計隊長。

Q：究極體碎片點有？
A：打降臨，每星期會係3個時段先有得打：
香港時間 1000-1300 1600-1900 2100-2400 (星期一冇A時段，B時段係1700-1900，星期日C時段係2100-2300)降臨關卡會跌普通進化素材同究極體碎片。

Q：強化 同 耐性變化係咩黎？
A：強化 A食B A加EXP B消失 強化暫時作用：食同種族有機會升運
耐性變化 去道場 食相同寵同進化素材 隨機加一個耐性(紅色) 被食寵會消失
*食越高級升運機會越高 食究極體必升

註1: 如果你洗左新既火抗性
你進化之後果隻寵原本無火抗呢 新既火抗就會留低
但你進化之後果隻寵原本已經有火抗呢 新既火抗就會自己洗左做其他抗性
註2: 可以進行多次耐性變化, 但耐性變化只有一個

Q：隻GAME有無得聯機架?
A：想pvp就禁第二個島個競技場。想協力就開任之後揀右下角紅色粒制。

Q：如何賣寵
A：去屋仔一覽 お別れ

Q：最多得30體?有無得升上限架?
A：升級圓形屋頂既建築物 (施設右下レストラン 餐廳)
當完成時你一禁佢就會回哂所有體
主升呢間同肉田 PS:用哂體力先好禁完成升級

Q：無石咁點算
A：

Q：進邊隻好
A：屌你又問 使唔使幫你簡埋老婆幫你屌埋呀仆街

Q：食肉個到要自己禁制標百鳩幾下咁鳩煩
A：長禁即可加多d

懵撚特約: 提你睇首頁
唔好再話小圈子老屎忽唔提你地睇第一頁

首頁係唯一99.99%正確資訊嘅所在地
刷EXP：3-3或者等EXP關 刷錢：快就19-4 慢就3-3- 或者等錢關
屬性相剋圖

轉載自巴哈：

巴哈姆特 DigimonLinz 全圖鑑資訊 （懶人專用包）

有關覺醒:
(好似係)
主體(左邊) 肥料(右邊) 均為究極體
主體必須滿友情 肥料唔使 如果主體唔滿友情會覺醒唔到
必定繼承主體盾牌 機率繼承肥料盾牌
肥料要過金盾，主體同樣的位置必需要有一塊銀先可以過得到
必定繼承主體繼承技及隊長技

+1後要11碎先進到究極體 +2要14碎 +3同+4各要21碎

巴哈攻略更詳盡解釋 唔明就睇下 或者問人
【心得】研究/覺醒結果報告+日後個人養成路線

仲有一條片
兩分鐘看懂遺傳與覺醒 Know All About Digiegg in 2MINS - Digimon LinkZ 數碼寶貝

凱王，黑沙 似喎

如果唔係咁啱我有3隻+4成長期放置緊真係屎都冇得食

垃圾驚
棄柒左佢啦

5個鐘打上級成果，一半靠分身一半靠街場我覺得佢後面都係會改返易跌碎／改超上難度／後編送碎，唔係嘅話冇留閃暴加奧加碎嘅係食得屎

仲有新post 開嘅

得返你地幾條友玩

劍皇果陣已經棄了
仲有幾多生還者

唔止呢到棄，架仔都好多人放個ac出黎

一日友抽未出金

劍皇唔算多人棄啦，始終bamdie入面算好良心嘅event黎，今次呢個真心難搞一冇左extra stage，原本嘅斷片掉落低嘅問題就出現

有無ac 執 想玩過盾實驗

bamdie 醒既就下星期放白帝出黎挽留大家

仆街，又中多塊垃圾活動C

鋼鐵悟空

你仲抽

lm

今次已經咁多人唔打，一陣排名會唔會又走一堆人

我唔玩姐，大家又唔洗咁既

唔抽又無嘢做 爆肉無錢進嘢

放AC , 換網精/no ps4碟

唔係唔想打
雄心壯志咁整隻diana出黎諗住實食無痴牙
點知關野4光1暗，隻野仲要得2倍衰過我拎隻傑斯入去打
都算

抽埋粒b晶諗住有得玩啦
點知打十場先得幾粒斷片，成個鐘f5解散入去磨完先換得半塊碎片
咁都忍得真係屎都食得
痛定思痛都係早d說再見算
我堅持左咁耐白帝都係見你唔到，係呢度有d傷心
其他我無咩野留戀

算啦，放得幾多，俾有心繼續既fd子玩下仲好

鳩up姐

我紅蓮>diana
跌率仲低過平時出碎，真係唔知點打

連你都唔玩
核心玩家都流失得七七八八

呢隻垃圾野想放我都唔覺得有人會收
你見每次有老屎忽走佬都唔係黎放acc,而係係度送

陰公 話說我原本有隻暗抗紅lin 又係早一兩星期投左胎，點知無錢 放左係到

想同大家講返，我地ps4見姐

今次最誇張係同樣打斷片，上級仲跌多過超上級，都已經未計上級1分鐘完場，exp多啲，錢又多啲，佢話星期三會有關卡難度更新，都唔知會唔會改埋呢個

未改啲人已經走哂

我c晶全體紅蓮打上級入街場平均1個鐘 25塊，自然體拎去打超上，結果blue晒，已經叫緊谷個啲人轉打上級（佢地私家車邀我都係打超上）

早走早著
遲走訓唔著

你地講既谷其實仲有幾多人玩緊 ?

我有個香港谷本身都多人，奧迪個啲個陣仲玩緊，大約20個，宜家死剩10個
另外有個架仔谷，死剩15,有個香港嘅，死剩7個

我果個，由原本20幾30人走到依家得返8個
計埋我岩岩棄即係得返7個

唯一覺得德政就係岩岩開協力果時送咗300石

咁撚多 可以瘋狂食石

新蛋池，2%究極體，8隻究極體，是但中一隻都有金盾，肯定係棄驚人多想賺最後一筆

又會無啦啦加多個

最on9係水鳩人進d無用嘅獸，比佢撚狗咁真係火都黎
我睇埋個一週年先，巴打一路好走

3抽新蛋池，技都無

已經0石 完全放置

有錢關通知我 整返龍甲變人型

屌 咁重升唔升紅蓮
rank係咪都係有特效
驚又俾bandai撚

特效係last兩個禮拜，所以下禮拜都仲係3倍，升唔升好就俾唔到答案你，我升左，因為遲下轉金甲都要上多一個hp盾

不過一陣有加倍但冇加分都係會俾bamdie撚狗咁撚

比人撚到應一應正仆街

唉嬲 留低我

真係好仆街

屌，真係06堆垃圾會係更新後出

ticket開降臨第一波就係隻垃圾omega咆哮獸

朱古力換hp晶g同usb

我記得雀巴早兩日 9up 話會出，點知

隔離仲要係雷素 大叔既時代要完了 ?

303 シャイングレイモンBM
304 ミラージュガオガモンBM
305 レイヴモンBM
306 ロゼモンBM

終於出DLC喇,混沌獸個堆有望

渡鴉薔薇幻加返生啦

2粒朱古力換5石
擺明係送石送usb

港豬們高潮未

我屌你老味，你extra stage 岀斷好尻過啦

朱古力嘅存在係阻你打斷片btw已經齊左200斷片，如果佢唔送碎等event完左就直接換晒個21碎

a精?
b精hea r上級，21斷片

c精全體紅蓮

你地打上級定超上？

亂入唔一定有朱古力

點解你地好似咁易r到場
r親都滿員，係夜啲嘅時間先r到

打上級，朝早到晏晝最易r最多場

係，會blue

洗唔洗咁衝動即刻俾個AC人呀
WIKI更新爆裂型態, 無謂為左隻殘廢棄GAME 點都等埋白帝先

原因應該唔止為殘廢，主要係俾bamdie撚狗咁撚，正常都會火（係其他驚俾bamdie撚慣，冇乜野）

換個心態對待就會好好
以前個個星期出降嫌悶，依家個個星期出活動又傷肝搵笨

我覺得佢啲活動晶加果啲能力可以再垃圾啲

開始點人數

原來亂入都會跌puzzle

呢到2個

一眼望晒都要點?

打咗幾場就換晒啲石同usb 了

會跌咩唔多覺喎，打左兩三場都係朱古力

有都係超低機率

真係黐線
亂入勁多但就跌啲換唔到嘢o既朱古力出嚟

良心bandie知我地升Diana用左102500

回贈返50000比我地呀

[ 51水素4之類既額外開支呢???? ]

個肝呢?

訓左個靚教

傻西一個禮拜上神枱第一隻究極體可以進兩隻超究

邊2隻

回到Home 開game

+0暗屬紅lin 3招秒仲有朱古力食既上級先得 1場

3隻冇火+4 Diana都隨時會lose 仲one blue冇難度既超上通街都係

呢個世界發生冇咩事

傻西爆同殘廢

咁墮天係咪有機會出爆裂型態

呢隻難啲個4隻爆係亞版dlc有版權，墮爆係歐版dlc唔知bamdie會唔會出

如果nextorder冇就實唔會出啦

毒撚要咁多朱古力托咩

05個4隻爆裂mode係網偵／NO都有（兩個都係dlc),墮爆得網偵有，不過係英文版dlc

轉左位置
依家睇你地講原來係咁好笑

啲朱鳩力好唔好出？見有50000蚊換

我平時睇你地爆肛都覺得好好笑

上面唔係話幾場就搞掂換曬咩

啱啱幾埸一粒都無 即刻熄驚，繼續放置等錢關

幾好3場亂入1場 多數跌兩粒

自然體都換齊左15石

絕望啦， 打幾耐換得齊黑奧

+4 大波,ID ART, 自己做host然後掛機以報復社會乎 ?

屌 3塊活動C了

8個鐘，200斷片，我覺得好過打排名，呢個打完就唔洗定時on睇排名

打排名 補底都有分
斷片呢？
斷片呢？
斷片呢

無你咁癲
不過都覺得好過打排名
今日30puzzle 又輕鬆完成

佢有無限量分身做投石機 講黎哂氣

清你打超上？光全體配粒b打上級街場都好穩定

今日我打街場打左130斷片分身佔70斷片（唔夠石）

1B,1C 超上extra 會出blue

邊度有B晶，睇過

而加一有石就拉一下精 叫比個理由自己入驚收下石咁

其實個event兩個禮拜，又24小時開放，每日打15粒都齊到理論上

想佢出墜爆 細個玩暴龍機好鐘意用佢
係linkz 到都改左名做墜爆半年lu

咪臭係
每次都有分身投幾百石落去打,講經咩

今次分身用左190石，10抽晶同90石打關何來幾百呀，個分身得返73石咋

垃圾驚仲有人玩

真心嬲
C晶 呢兩日用平時既功力R場
21斷片

我用c晶r場上級，如果場入面有b通常出一兩斷，無+c+c咁通常1斷，不過今次想r得快同多除左要有晶之外就係拎全體技掃，我加隻紅蓮到190速，清場+快過boss同其他人就夠晒

你仲有冇玩？

全部lin 變晒火抗
3究天都連贏5場

呢隊都贏到真的係神奇

無聊玩，玩兩埸都係回血大戰 對面條難民薄血到 以為條血bar長啲就贏

查實擺一擊超入魂喺隻唔會crit 嘅寵度係咩玩法

海天使: 普攻唔係攻呀

你又啱喎

今星期好似易打左 係咪個個新接手人地ac 唔熟路

根本無人

今個星期終於留晒D體打PVP
暫時10勝2敗保住個ASS

一身輕

打電腦係易左架

好串喎你

好耐冇見班送分童子

其實佢地都好堅持 留守到最後

話時話 巴打們, 如果你地收到風 (有圖有真相) 或者上左 Omega D, 可唔可以幫幫手cap個進化版面睇睇 ?
好想知係咪 Omega D 同 alter-B o係進化上有無關係

因為而家都幾肯定打夠上2隻係不可能的任務

Alter-b未加入圖鑑入面，唔會見到進化介面有佢

你唔係草抗咩? 睇黎光抗 Lin 係唯一你隊既剋星

係播 你o岩 !!
就算係伏都無計, 點打到咁多塊

見到上面果隊諗住即投
點知佢隻lin 係火抗
幾驚1rd殺佢唔死
俾海天回到血就GG

今日遇4隊lin 全部都係火抗
有隊 lin 傑 蜂 速隊 起手就殺我一隻我又係諗住即投
點知佢lin 傑都弱光2打3照殺

應該唔算堅持 一開波就秒左
想投降都黎唔切

97478867
想格劍試陣

紅封又有咩好怕喎
今日有兩場一下封中兩隻海天
補都補唔到就比我簡生圍死一隻

傑c 10隻有9隻係抗暗, 淨低一隻光抗 / 無屬抗
我隻 Alpha 好開心同佢地見面

你又幾時中左招全封😥

連續兩場都一下封中人地隻海天

30歲45朱古力

我唔信排位唔係獎呢3傻碎片

又維護,未進幼幼

我都唔記得左要更新，入去諗住清體點知斷左

追咗好耐post
屌你水時ac真係痴撚線
咁都棄好可惜

重點係佢個ac同課金冇咩大關係課左對佢個幫助好細

臨未兩分幾鐘衝左入場上級，有A精全體＋4lin，我＋1性龍。

頂，我已不斷打gogogo，隻劍皇仲慢呑呑，boss關仲要岀單體技

結果⋯2斷片2朱古力⋯斷左線，剛好0100⋯

唔好提啦
提起就傷心
都係21隻+4姐

仲多過我

棄左一日，感覺良好
係返工少左樣野禁

都係個句啦 玩返就揾我

係成堆食撚晒屎既時候心理係無咁平衡架啦

受夠俾bamdie當狗咁撚
心血時間放咁多係度每次都俾佢狗咁舞
bamdie開心啦，佢嬴左喇，我投降放棄

個活動咁閪係為左叫人去玩ps4

今朝開唔係幾清醒，以為佢執柒左，點知原來係maintenance

執柒左佢唔好煩

早左完
你地準備賠石俾bamdie未？

傻撚準備

點解Qoo禁極個安裝都裝唔到

十半新世界？

跪求更新方法

Boot機試下？

朱古力係米得尋日先有？？

電系 高吼奧米加 ！？
頑表示驚訝

搞掂啦，差啲想刪game

d箱變到咁細粒

更新完d掉率好似好左

結算分開兩個畫面

又話會加晶片位

我屌，要俾10石自己升級

能力抗性同技有未

佢SHOW報酬果度搞到咁撚複雜做乜

更新完入房開房好慢，係咁load

呢隻野居然當佢係究極體，希望唔好勁到要逼住用佢

BBC
0

隻game順左，主線任務難度低左

入面報酬整到甘細粒
出面鬼死甘大粒
仲有點解2個友情度乜黎

個兩倍速慢左

就咁睇字左面係leader友情度右面係普通隊員友情度

crox7咪超究

BBB 1

屌

哦 ic thx
update埋d冇用野

進化圖係今次惟一有用嘅野，可以j下龍帝同貝爾菲醒左個形態，兩隻都勁大隻

中間係咪巴打？好有親切感

能力抗性同技 係咪要睇咩咩破解o個d先有

巴打你地平時邊個網睇多？ 等我都留意下

掉落高好多，我冇精隊友cc三揚都掉二斷

都係得atwiki係更新緊，呢隻野應該未有能力值？未見佢加入圖鑑咁好似，圖鑑仲係246（本身247應該斬左隻熊貓）

絆魔攻浮遊，劍皇最後希望

出曬2月尾至5月尾既降臨時間表

冇究v

有屎屎

究v緊係用ticket開
利申炸開個apk見到皇騎有ticket

it狗 你的資訊很有用

想要v同a

排名頭100送卷

上定超上掉率高左我打上覺得低左

成個list除左劍齒同泰坦打降有啲用，其他都無撚用

不愧係bamdie內部人士，event策劃呢點你唔錯

緊係用究天炸一堆屎返黎，其他都係冇可取之處

想開多個窿比0盾究天

10石開50格晶位

連隻熊貓無左你都知
thanks 巴打, 得閒去個網睇睇先

我個隻得5晶位，冇得開

想開俾海天

乜更新完o架喇?
仲諗住起碼delay 到5點

我想開個窿比大波妹, 再比d 晶佢

最衰唔落得pvp

因為進化圖鑑冇熊貓睇

光b

btw 今朝pvp 見到條友3隻7窿

果次同真紅都係1001

我大叔3001，一隻都冇

貝爾菲bb同芳香都係change mode

你而加pvp 用緊咩

今星期究天 a 海天 爆擊隊

究天幾薄下 用親都比對面大叔平傷打一半

更新完多咗好多壞人
上級都係咁踢人

以前用究天就話人地唔識野亂咁踢姐，我轉用紅蓮都係咁俾啲Diana踢，重點係幾乎每次都係Diana踢我

班diana要報復全世界

個降臨schedule 完全唔岩打
一星期得兩隻 仲要近排出個啲前排出完無耐

邀我試埸，我落究天

一星期有4隻，佢兩隻插兩隻咁出

68715857,搵頑固打下我隻絆防v同絆防究天

4隻都好啲

hi

今晚都想格劍二百三十幾速海天配封技靠封護住隻草抗究天

血精佬

繼撚又出動

防隊長好似同血隊長差唔多，硬少少

唔係喎，師父有火晶咁絆防都幾硬

無眼睇

絆防機邪係黐線o架
之前未有火晶用金肛大叔2對1都完全打唔入
不過絆防防唔到魔

絆防機邪最好係咪刷水抗雙奧打落去照樣咁痛

咁今時今日見奧一定多過見V 添

冇血晶，對家係速隊就仆街了
今朝打3場都冇大叔

又無雷技

冇記錯嘅話佢next order都係火技（以前進錯進左呢隻野，用左佢幾歲）

隻omega咆哮獸個數值好普通

個頭兩舊電，仲唔係雷技？

等我燈鳩死你

進化圖到睇到白帝

仲有全身像同動作睇其實呢個進化圖鑑仲正過普通圖鑑

打咗幾日， 得30塊斷片

更新完
打上級未出過斷片

你隻v幾血幾防？我墮天快過你海天

究天先啱

唔係有人話超上感覺跌多左，上級少左咩

係咁出EX關但跌錢

我黎
利申:成日比人無端端解

屌個更新係唔係on9？
出技要逐隻撳落去先睇到係唔係2倍/不利
結算有2頁 刷友刷到天光

結算畫面有啲多餘

Btw 進化圖點睇架就

間紅色主屋

完全係畫蛇添足，遲下打排名咪有三頁

最多咪改做回血，除非真係雙lin/一下技就死
之後round3就封定你先，等round4你出唔到

咁點睇到高吼獸

it狗唔小心提早左一日放左高吼入圖鑑，俾bamdie老屎忽屌完之後就落返架，要等聽日

I see thanks

ABC唔出斷片，反而無，無，c出左2粒（上級）

d真中國人見到你個名即解

動議全連登一齊改呢個名

我無議異
btw 見過有人叫 chi-na 豚

呢個時間更新

差4朱古力就夠錢進黑O

等埋海天，試玩 大hp海天，黑O/究天，頑

又加返隻omega咆吼落去

606

佢個fd 唔知咩暴龍 無份落 以為有得合下體

06得返膠龍係no有

個PVP越更新越衰 見夠分保ASS，對面海天，真，頑 剋鳩死我 唔想玩，出home一下，就卡左 掛撚lm

算數 反正我都係放置play, 打完碎都無升

黑白奧 真紅 海天 天女 全部都未升
無動力升

想要返白O黎儲，但對上出果時我已經放置緊

港豬們興奮緊，大更新呀

仲唔john港豬們一齊玩?

懞撚世界等緊你

白帝wor 仲唔狗衝返黎

玩咁耐為圖鑑
e+全圖鑑都有其實係咪收得工

重要識郁

其實一直都唔明白帝點解咁高人氣

其實係，j左貝爾菲bb一陣

咁o岩既, 我都J左有20s 實在太得意啦 !!!!
到時可能情況下 (好似今次咁打就算9數), 整夠3 隻大大隻咁打都幾正

我都係咁j貝菲爾bb

打左幾場大hp海天+頑都輸，幾時出究v比我斬死d海天

Day1 J 到e+ 啦
隻蛋蛋擺到變臭蛋

成個腦都係數錢聲
乜on9 bug黎

相信因為我投訴佢出太多無用嘅朱古力
e+ 已經改成一場兩亂入6藍箱

佢應該又準備送5石，it狗

個朱古力更新後跌得少左，幾好

除左g晶外全部已換晒

怕你太多唔知點用
笨大好貼心

仲返黎果個就係豬頭柄

上級狂解，什麼情況

bamdie

好多港豬刷緊

其實當刷錢一流本身唔夠錢，家下又上返100萬

no進左紅蓮墮天
墮天成日變部車出黎

仲未買

認真，你個ac可以換到一隻no

ok,有無人買

我自然體打朱古力換完錢 今晚有黑O玩

咩抗，我一直覺得刷火抗打pvp不如用鱷魚

火

bluestacks用qooapp update唔到

頭先我都係咁，要del 左qooapk 再裝返就得

我無問題喎

那有up

(笑）

Yeaaa 終於十塊斷片

屌啦升 我都冇撚曬心機玩
連入game 既 mood 都冇

仲課金

忍唔住抽左塊B
6場已10片

超上

今星期重hea過上星期打普通降

真係幾hea，我on已經係為左拎肉，體都長期爆滿彈通知都唔理佢

係 仲場場2朱古力咁滯

我覺醒同收肉都廢事了

覺醒停左成個月了完全唔想刷友情

我未死心架 bamdie 快給我高潮

97478867
求格劍
一擊超入魂 天海A

做乜隻戰損出技 e+ miss 咗第一下就唔打第二下

有冇人用v打 覺唔覺招技易miss咗

點解紅蓮+墮天會係奧米加

狂miss

應該用埋肛打你究天 就係差果下

我究天狂miss
好在封冇miss過

R左一粒鐘上級 一塊朱古力/斷片都冇

打超上啦 機率變返正常少少

唔覺,b晶,3場2斷片
運打左3日好似得1粒斷片(25運)

上級連出斷片

因為光系+暗系，一定omega最記得我戰暴+勁多隻合出黎都係真紅，因為火系

原來隻野miss左第一下就唔會出第二下?

輕鬆 35斷 差25
逼到我轉圖鑑玩家

唔知係咪bug 唔係就真係

5石

更新之後就變左咁，唔知係咪改到中第一下，第二下都一定會中埋

冇石抽活動精完全r唔到場

打到好悶仲要冇野跌
一場又耐，悶過上次黑奧

全新趕客之作

仲有1個月就1週年 隻驚時日無多

我有粒暗血A,但我想要光血A同水血A

殘廢黑奧第一下miss唔會有第二下
但係中左第一下，都仲係有機會會miss第二下

希望執之前抽到金盾

晶蟲

其實我想要光魔攻

清我都係呀，光魔攻得C

我得B

it狗重要測試
谷入面有人有個疑問，上級跌少左斷片，但打街場開始穩定左咁跌，究竟係出左咩事

所以我就用雙b分身開20場同c晶正身試，發現左個問題，就係宜家晶片係更新後變左獨立運作

20場後，c晶正身 8斷片，雙b分身 35斷片，呢樣野絕對唔正常，係更新前唔會發生

唔怪得更新完之後，我入街場人地就算a都唔會跌，反而入啲無晶嘅我有時都會跌一兩粒

結論係有b晶打超上應該會好跌左好彩上左岸

簡單黎講即係踢人都無用，科金抽精啦傻撚

仆街bamdie改完唔會話俾人知，唔怪得更新後入埋堆a,b場完全冇晒更新前嘅感覺，佢應該係杜絕緊分身抽晶開場，然後想你正身抽晶，賺多啲

爭40斷片

送35石同一堆雷3雷4，預你整件垃圾上+4

乛已經有得打

隻野得5晶位

1日打一次

不過關野幾易打，得一wave,一隻究天就清場咁濟

隻嘢無回血
唔係我即刻食咗佢

杜絕分身正呀
係時候課課佢

早知留一張
用左冇得r場

突破盲點

得廢技同隊長技又要用碎刷抗

r左5場全藍
一日最多一碎？

有冇素4跌

有無發現收完啲獎品日期係錯的

用Diana真係好慘 速度慢
成日被閃暴打死

究v同墮天

打死咪仲好，靠隊友

之前就明明出公告話隊友晶片效果疊加
依家

我都係

Extra stage無得好似藍箱金箱大家唔同
所以今次event冇咗extra stage up晶

有架 一樣會唔同(好似係)

我意思係你出咗extra stage 隊友冇得唔出extra
不過全部藍箱就另計

衣句真

3日打左11場pvp都冇遇過雙頑

前懞撚到此一遊

想問下ticket 你地係儲起定今日要用?

我r場用 但七場都冇跌過金

same

每人得一張 ticket 都有得R

唔係不嬲都一定一齊入extra stage架咩 如果唔係點同步 一個入extra，其他等佢打完？

好多傻仔機暴會開場，死左仲會食石

bamdie 啲打手黎架

睇百度話
未見過r場既會跌
應該係得開場先有

r場係唔會跌，琴晚睇波個兩粒鐘入面我未停過，係全素4唔會有碎

我棄前都驚自己會忍唔住再玩返
點知棄左兩日，完全無掛住反而仲覺得大解脫
如果早d棄就唔洗痛苦咁耐
(最後悔真係十月一出cba晶時課左2千銀俾佢)

成部PS4都買到

不過咁播，課左係玩得開心o左都值既 同埋童年回懷大哂嫁 ！！

棄咗都係課撚

就係課完都唔開心
課得果少少唔上唔落，照樣俾班重課屌打
抽完都仲個個禮拜擔驚受怕保唔住個pvp又衝唔入個排名
慘撚過返工

官方wallpaper
棄左三個月，大家還好嗎？
我棄果時都好猶豫，始終都課左幾萬蚊港幣落個Acc度

三大課長
張錦程
你
NEET

Ron 巴都係 琴日佢又射左400

最癲我覺得都係錦程巴

原來山外有山
真係有愛先得！

初期果時比石催生

幾萬蚊

黨主席都可以做幾十次

幾萬
其實完左omg同alpha後，堆event越黎越唔好玩
出埋晶片後直情係有錢有人權

水時巴打 我都好覺有時慘過返工。第一次打rank真紅，晚晚我都打都收工打到3:00am先訓，要入左100先安心去訓
PVP我覺得你唔洗太擔心，出黎出去都係3隻，就算好似雀兄咁唔課都屌打我啦 真係睇運遇咩隊同睇你點配答。打rank就睇有無愛囉，老實講今次呢隻無童年回憶無愛，打7升隻+0算。如果驚Alter-b會好打得又係佢進，咁唯有打多21塊。睇你定咩目標，achieve唔到咪定低D

Sor 1999

[燈]到宜家都未有一隻超究極體可以再進上去,alter-b應該唔會係殘廢黑奧進上去，NO都冇咁做，就算劇情係殘廢變成alter-b，到玩家手上NO都係用左其他究極體上alter-b

斷片係咪趺得多咗?

而家去唔去馬好?(利申得25斷片)

睇埋後半有咩玩先

一場超上我都係平均跌1.5塊左右，b精

咁no alter-b係邊隻進

殘廢有三條線，最後linkz揀左第一條線，傻西+加奧加
alter-b有5條線咁多有究吸 ／ 凱王+黑沙（劇情手下） ／ 泰坦+馬騮（都係手下）,仲有兩條唔記得聽日就可能知alter-b係點進

巴打你地真係有愛

緊係，pvp我宜家用緊嘅究天同究v都係我打偵探個陣嘅打頭陣3主力黎

偵探我用緊莉莉絲 同 究天

alter-b!!!

打分同時會繼續跌斷片，排名同分數獎勵係alter-b

係真唔係呀?
好似都仲係講緊 Omega D 前後篇 ja wor

睇公告，寫到明了

好有又係暗技feel

唔會1999啦,我完全明講咩
每2個禮拜一次排名既日子,我每日都係訓得幾個鐘就扎醒,怕佢跌出去
呢3個月根本就唔係玩緊game,解脫到都係一種快樂黎,我都驚自己會走唔甩

你地玩埋佢 雖然個樣幾正常

又有加倍角？

去旅行唔使打希望hea打都會夠21

睇個樣唔似雷技 加分角係咪仲係呢3隻究極?

收到風好似都係呢3隻

姐係24小時降係咪伏

最緊要唔好又限前1000先拎齊213000都ok,走左咁多人

24小時降臨？下星期一先出，未知會唔會加滅級
今個禮拜個斷片就真係伏，下個禮拜打分都會出斷

屌佢老母，不斷出暗寵係乜撚野玩法？

真係好撚on9

咁boss通常都係暗系呢個走唔甩後面仲有隻滅世魔呢

等睇聖龍加最多分
唔係用聖龍就踢你走

你擔心下頭100先夠21仲好la

頭100得你先會做架姐我冇強迫症

Diana最多分（FF)

吹到上次無靠分身打入前100咁

上次我前500同100位差左7萬分到

你唔係正身都入埋咩
我有望住個榜見到你喎

冇呀，本身諗住就咁跌到保1000都得，個fd話要多啲石，先上返500

btw講返今次，真係有可能要保1000名先有21碎同真紅一樣都係要移植功夫

輕鬆1000啦
邊有人玩

900個分身，100個正身

唔似雷
上次唔係有巴打放左圖話係 水 火技同體咩?? 可能我睇錯

或者唔定咁高目標, 反而可以有返d樂趣 o係到同巴打們9吹下, 屌下 bamdie 咪幾好

火水技同體就食得屎

說好鳥的機邪bonus
不鳥

如果alter b係隻殘奧上我就仆街鳥

佢冇寫排名同分數達成獎有其他究極體，想賣關子定真係仆街鳥下星期一先知

佢唔送傻西同傻狗碎的話打到200 puzzle 都無用了

肝ab X
練定3究天射死ab O

Alter-b 型過殘奧咁多嘅

屌佢呢3隻唔撚又係5 3 2倍呀，迫人用埋最後果少少紅lin碎

3究天贏到最後
btw等睇下星期排名有新技晶

中咗bug
場場出運箱但係木素4嚟

用咗幾日Diana 頂唔順搵返隻墮lin
即刻超上打得又快又唔駛俾人踢

下星期唔出暗晶我即課

pvp同個真頑頑sss hang住左
兩個互做表情撚但又郁唔到

都話左更新之後個pvp 柒左

無知一問，
係咪要21傻西+21加奧加+21delta先進到架？

同omg玩法一樣

姐係要42+21+21

B晶打左4日先得百幾粒，幾時先夠500

70 我半放棄

12

keep 住每日30
下個禮拜無傻西傻狗碎呢個禮拜就白打

13

下星期就無前編咩？

屌 啲朱古力已經換到無野可以再換

有前編，而且後編都會跌斷，打緊分過程中都係會跌斷，但未知掉率如何，呢個先係重點

下星期努力肝除非仆街到我唔想肝

準備定100石先啦

就住使，重有五百剩
希望唔破洗課金身

完全唔想肝

更新完之後一個鐘得返8斷片都係等下個禮拜再算

早棄早享受
遲棄變戇鳩
ps:出白帝時可唔可以拍條出技片俾我打個靚J

到時求其搵個分身打7粒啦

已cap，安心去吧

唉終於打夠7碎開圖鑑

我未夠片換廢狗

e+ C晶超上掉率同平時降臨差不多
不過係掉puzzle 即是要平時10倍時間

我BBC晶 自己solo 平均一場2塊
而家先打左50塊
完全無心機打

打左幾耐？

仲有幾多老屎忽係度

老屎忽係指day 1已係度果啲？

有無巴打已經打夠357斷片

今星期aaa上到ss,收爐算了
下星期幫海天開多個窿再搏過

咩隊

超入魂天海A
利申 繼技撚

屌

每次見寫 天海A 都諗起 天海麗

差40電素4 上+4 睇黎下星期有海天玩

打左一朝早無亂入過，亂入關無左？

我見到大hp海天輸左9成

r 高吼場

今日無再出現過EXTRA

琴晚已經完左啦篤屎

啲埸難搵過你個G點

Day 1

我冇大hp

day1-4我都刷緊首抽

咁仆街啦，而家先30斷片，60朱古力

day 1刷左幾次都無好野就無刷 白板起手

打過咁多場海天剩係試過贏過一場
就係對面條友ON99拎海天刷光抗
最後比我隻頑回+v圍死咗

好恐怖，周街都係頑固海天，我隻墜lin無火抗食哂屎，一轉用V博下反制海天鱷魚，又即刻遇墜lin

day 1硬食冇刷首抽留名

我每次都諗起 天海翼

讀心驚，我以前都係咁，但係係轉用暗抗v就即遇v

暗廁隊每週保A

又係exp關

真係好正呀dklm

會唔會又有6石？

無錢關 雀又要屌鬼

佢燈力呢到第一

依幾星期d素1 2用到乾

我唔肯定自己係咪
巴打知唔知第一日玩而家game 入面show 玩左幾多日??

棄用暗寵後keep左3個禮拜SSS

又有新野，乜乜VM，咩黎？？

隻貓啦 virus mode25 tri出第四部

尋晚完左
我都冇留意,今日睇返d公告先知
差一半hp換唔到

頭先入驚睇一睇，係隻貓啦，升運專用

打咗111斷， 希望之光

係，超上宜家跌得多過上級好多，c晶入街場r左個半鐘有35粒

根本更新前就set錯左上級同超上個掉率，宜家咁咪幾正路

vm好似係個隻貓

正路只係個掉金率
但要打平時降臨o既10倍金箱

Rush >降臨 >排名+斷片>今次>排名

炒左粒spd 黑O都max埋lv 你而加先彈多粒黎，即係引我劏隻啱啱升好既黑O姐

仲要有exp關

你有錢咩

正睇冇精都r到上210斷

錢呢家嘢好閒姐，我既目標係有一隻6盾同白帝

今轉過到落去就可以棄

引盾撚s上水

應該同你差唔多

佢隻隻5盾以上又話你知咩

去玩pm都唔打puzzle了

肝左200斷，仲差200

唉, 升好隻海天,即刻墯頑海, 差d就打上sss
點知臨升果下遇雙頑...隻墯弱火被剋到pk...
之後輸開有條路,輸到就黎跌出s...
將墯轉做V後，終於打返上ss....
都係收手先...

between, 你老味死bamdie, 改到出招要逐隻禁先知有無弱/抗,
得果5秒...

打咁多換咩

3究天唔駛煩

棄驚唔駛煩

用暗系真係有d難搞，但你有隻海天都回唔切？
我剛剛練好對隊，有無性趣打場友誼波

出究天果陣唔生性,無諗咁多,淨係打得21

你幾點打得？

1隻頑就回到,但完全打唔入對方,
磨都磨輸...

而家都得 就你
真男人 唔回血 同你死過

駁吾島

邀ed

見到仆街茫go 有更新，去post 望一望又見到盾撚同neet

兩隻頑固,太屈...手頭上完全無野打得入

朗巴 我上網麻麻地可以遲下再試陣
或者你可以試下 頑 究天 海天 我用一隻究天 但效果唔錯

少年你太年輕了,你以為APP台(ry

仆街茫go 變左廢老驚 而加出街唔係好敢開

我未升好隻究天><
原本想上究天隻絆爆升左上+3阿伯獸,諗住上diana.....點知....即刻收左手

咁你夠唔夠碎片再覺醒 ？覺到無問題
遲下我都整夠2隻打

btw 你都唔一定贏唔到， V龍打我好痛 同埋你唔好彩 miss 左下

Pk mon四大燈神 水時有份

今次燈中邊範 ？

你講墯lin？仲有21碎淨...查實我想整多隻...

查實今日轉v龍之後都幾黑, 即刻遇墯lin外，就係咁兩下miss一下...
between, 遇光抗墯lin查實未必輸, v龍+頑固必殺, 1換1, 大家少一隻, 對磨隊有少少so

隻狗

頂,開場協力預到西人,搞到滅團...
各位巴打, ios查實點樣可以整到隊員斷線？

試過不斷出出入入 15秒之後又出去 搞咗10分鐘

真心一問， 隻殘奧輸出方式咁新穎，諗住點上盾裝晶

後面果樣隻應該一樣拆物魔攻啦下話？

做乜而家運箱有兩個

！係既我都谷返隻

不過其中一個好似固定係錢

用頑海天上到SSS，不過場場起碼十round

係咪中bug 咋
之前我打完曜日出運之後打event 場場都寫有運箱木素4其實係假的

0盾 大hp海天搞掂 等睇難民版比人後手三圍一收皮

d人好似鍾意打究天先多過打海天

我究天，海天都係0盾

最驚比速隊秒左隻究天先
打海天先就無咩問題

梗係邊隻易殺就殺邊隻先
究天防又低回血又回得少

差緊10隻usb 下星期派啲黎好無

pvp 清哂黎抽友無哂

斷片+朱古力=10隻USB

唔知點樣玩哂

alter b之前應該換到20塊d

110斷

無傻西傻狗

換定以後一定會好天既

但係要局住火抗

究天 a 啪啪啪 ready

d暗寵而家換黎都係用黎擺係度 除非真係有愛

20斷片 lm 準備all in 換石

4石

冇精一日打到六十

但重差百三

但如果要用殘奧升alter b就和味囉 唔知再要打多幾多斷

提早200達成
希望排名有傻西同傻狗碎

排名有傻西傻狗姐係代表alter-b用殘廢進，升祈唔好

得200幾仲肝緊傻狗

我刷左暗抗傻西已經進得，搵日拜左神再上，希望中光抗

係先好
唔通真係想要隻殘廢咩

我真心想要，所以整定左收藏

中左真係要課金支持

進左番長+暗龍,想合混沌,但合左好似冇得屈合體

係咪無得揀進化路線？

分身差69無素4進絆hp A 2號 打死人咩

屌錯位

有得鎖左唔想進果D
但係你進唔進到你想進果隻就睇你點玩

分身抽蛋正仆街 抽鳩左我塊防銀

未有動力開新嘢玩住 研究住先

我分身齊大hp大速
仲有血a 光速a

分身都唔知抽走左我幾多塊金

認真，網偵可以研究得少啲，個系統同垃圾驚差唔多

PS4版加左奧AB進化畫面

呢啲好易 係血精難求 btw我難民到防精都係得3C1B

快啲出交易系統，比我過盾過+4

咁快打到第4章

用1日打排名既時間係咪都夠爆機

psv版係，我8個鐘爆機ps4版，8個鐘都未出到第一個地圖

呀加4红lin既jui哥，你自己超上0碎都唔好完埸斷線la, 我36hour未見過3金la大佬

開兩場超上，6碎 自然體換20石不是夢

星期一望埋係暗技，又hea一星期

主線>戰鬥>咩都唔做等死>EXE唔發動>LOOP>發動>WIN

奧AB連EXE左都唔夠揪

咁勁咁佢本身係psv都係同前面個啲boss唔係一個次元，ps4版唔敢想像

數唔到自己睇左幾多次變性超進化(冇得SKIP)

藍井首歌後面聽到唔想聽，洗左腦（前期死左exe係幾熱血）

EXE完再囉道具海車死左佢

爆機,50小時

後編都跌斷片
慢慢打斷換啦

裏關隻垃圾都打埋？ok喎ps4個調整

未打裡關
PSV諗都唔諗就轉HARD MODE
而家爆機有得簡都唔敢轉

轉左嘅話哈哈獸都秒殺你

好似寫住低確率

經歷今次活動真心想棄
但長駐SSS 玩左咁耐 又唔太捨得

學我鳩hea咪算 hea到而加想搵7碎做肥都無

利申：未出墮lin 前已經用OVO 橫掃PVP 果時既pvp 係最好玩

話事話，今次隻鳳爪腳 我7碎都唔打

返學已經無時間打
掉率又西 場主又厭尖
CCC九成唔開

玩磨真係又慢又悶

對磨隊說不

3究天隊係清泉

係utube睇人直播玩緊no ,玩極都係完全體

根本出左精之後就無樂趣可言

出埋頑海天簡直推到極點

血晶累事

齊頭200斷

暗抗傻西進殘廢諗住跳光抗，點知都係出返火抗（本身完全體係火，點都要搏

用碎擦囉 你多的是啦

邊個同你講我好多碎
其實都幾玩命，咁樣撞抗

留名睇排名100內先有21ab

跟你個曬冷 如果真係咁就即刻棄驚 立此為證

跟如果真係咁邊個唔會棄驚

唉 玩死D微課輕鬆玩家

可能同真紅個次一樣係1000名內先有21如果有技晶嘅話都好啲，應該3000就有

用殘廢升既話都棄得

留名AB 仲殘廢過殘廢好過啦

隻野又唔係勁
都唔明搞到咁難拎做乜鳩

依個係一個考驗 ⼂

對面冇刷抗giggs+紅lin,然後我大波同金剛個技計埋miss左3次,又係夾硬屈人輸

主要唔係因為勁，係因為佢唔係網偵轉過黎，係由NO轉過黎，要整嘅野多好多同真紅同理，都係難拎，同埋更新後入超上算易左，200場21碎，點都好過打排名（都係西架喇，不過Bamdie嘅驚係咁，所以好多人見到Bamdie都唔會玩

咁快出白帝仲以為十三皇騎後

1週年爆點+收攤最後一擊,正常la, 係唔知有冇埋滅世魔

屌 真係水尾啦

係時候啦

排名一次俾3種碎無bonus 寵C晶都入到3000有一套21碎
有bonus 寵個個都至少 target 1000內賺埋啲石

今次C晶只打3x21碎已經要500puzzle
而且佢係更新後啲掉率先調返高變相得半個禮拜打

唯一好處係光技打光寵所以暗技自然技non-bonus 寵都有得入場
排名無bonus 寵只可以自己打飛機

都好
係我未完全棄post前有機會見下白帝
都叫還左半個心願

聽日個排名開始就知，如果真係戰損進上去就仆街，再要多210斷（我就要打多210+147+147+210）

最好戰損進上去
排名獎品戰損同AB碎
puzzle 拎嚟換傻西同傻狗

開game 等到執笠都無貝爾菲

差少少就等到

呢幾日仲諗緊換usb 上幻生精比佢 好彩

一進完就刪驚啦上乜晶有乜所謂

打番幾場pvp睇下會miss幾多下先嘛

果斷鳩hea留力等白帝，9成係排名，買定2200ac都得

燈:1週年出蛋pool,過多兩個月先打排名

淨係得+1

真係1年收皮

屌，唔知會唔會拎超惡魔獸黎加倍

仲有21碎留左係道

好似係之前打莉莉絲果陣換落

依個係咩隊長技？

100%血量時傷害UP

萬全攻
好想要

頂，呢個好撚熱血

琴日見到個繼計係第二round攻擊力倍增
見住佢隻lin打落去下下多100%

死LINK

蓄力，網偵pvp神技，但係linkz就冇咩用，2ap，又佔一回合，多50%傷

對付海天有無用呢

要蓄力同時剋佢先有用究v剋佢都係斬一半，其他平傷蓄力佢都係唔夠一半

睇黎暫時都係5AP流彈啪啪啪比較有用

海天真係好仆街，我今個禮拜遇4隻，贏得兩場，贏個兩場隻海天都係抗草（我有v),抗火個啲我輸晒

你用咩

頑，v，究天抗草因為我隻頑可以令海天救唔到隊友，同時究天同v打第二個佢補唔切，但抗火就煩，我隻頑只可以回血一定唔夠海天打

btw隻驚係咪得返香港人玩上次Neet封個隻海天香港人黎佢有係個谷呻

望到pvp頭100名有幾多中文名就知
得番啲大陸，香港，大馬人準備緊棄

成個SSS active仲有冇200人

應該都有嘅，第一日pvp sss都過左100人估計300個

HARD MODE玩左10粒鐘
KO左鐵蛹,死左3代仲未打嬴超惡魔
平均每代短左3日命
支線冇一隻夠打

死多幾代上晒99999都未必打得贏滅世魔

我都係第一次玩到要點招掉晶片快D既技

如果ab都係暗暗我加0算

雙黑奧D用雙重合體必殺道具流打嬴左貝爾菲BB

唉 想課一pack玩 用咩方法課最好

7仔買點卡？信用卡？

信用卡 但係要用日本ac down好煩

最方便 信和買YEN卡

未試過打得贏反檯+海天

真係兩個禮拜 唔記得推隻金剛去死

金攻亞古

好似協力先會兩運箱

原來bug黎
打完得3塊

用咩打?

金肛咁靚，唔係好捨得，雖然我考慮緊

屌佢本身好撚型，改撚到中年發福咁既樣

btw仲有21碎

金攻都無撚用，血薄防低一遇O唔洗玩

話咗係顯示bug

好撚悶

我好驚被肛射海天連回都miss埋就仆街

金肛最開心係遇到反枱

有無巴打得閒p下？99634278

玩下先，邀你打 go?

好

已邀

見唔到

反枱真係好煩

反枱咁o岩你兩隻弱草真係痛
同埋究天真係痴線 輸出一流

黎唔黎多次 用第二隻

好呀 你5分鐘後邀我 我會入黎

ok

準備好肝未，六百石準備好怒轟落去

金鋼

真係黑奧d進上去

gg

3隻一齊中全毒果下真係好爽
btw屌佢miss左幾撚多次
仲要而家肛miss左連命中都無得計

下半照舊都係聖龍5倍紅蓮3倍聖龍兩倍?

反正就棄抽鬼埋佢
火防a*2
掉b分c
合左火物防s

頑固6042防

this is sick

抽咗300石

掉B分C

岩岩果輪仲要10C咁出 咁想趕人玩ps4出聲丫麻

all in 12抽，無point晶

中左3隻 我s都標埋
btw 我反枱野野中播

到

好野！又繼續到我做精蟲，可以報答各位巴打！

一陣就知晶片係咪食自己

應該唔係。
我好懷疑食自己既講法只係d 內地無精L 比人踢得多9up岀黎

我前晚正身b精，分身無精，分身開場可以跌3斷片，正身得1粒

各位咁老定抽pt晶
一陣睇埋獎品先再抽 廢事又比佢水鳩多次

我難民都6000防啦

即係你係假難民

中伏

真豬都無咁真

係咪用棄驚嘅心情去抽會有加乘

但係中左反而唔想肝

黑撚到
抽晶哩幾次都未出過彩虹色

毒a係金色
咁分a係金定彩虹色

.

原來隻AB真係用殘廢進

留名排名送殘廢傻西狗碎
第一個星期打嚟都嘥氣

如果真係送咁多野 冇1千名內都要5百

之前打黑白奧真紅啲進化寵碎都係3000名已經多到瀉

冇得課金

得塊C

c都冇

等5點，係雷技我就課40買ac 順手等白帝

十抽，光血b光速a,幻魔防a都唔係為event抽咁

個個都咁多A

晶撚

唔洗打排名，齊分都有21碎

唔送殘廢同傻西碎，打 altB 碎有柒用咩

好似係暗技3下

4塊喇屌你

唉屌你老母又要打斷片啦 好攰

wiki有無寫錯
又嚟魔技但物攻高過魔攻

但係威力750

原來又係魔物混

AB要用埋殘廢碎進
求其打算

加分都係果3隻？

肝3萬5分啦懵撚

只係打左25斷片
今個星期又可以抖下
碎都唔跌無心機打

真係唔可以出暗技晶，作反咩，250 x 3

而家有個新手關送戰暴

AB 睇數值好似幾掂下有一打價值

後篇會唔會跌斷片？？

少咗兩隻光寵易打好多

會不過好低機率

斷片呢？
一塊都冇
唔送戰損邊夠碎進化

個腦裝屎 送咁多有鬼用

所以第1個禮拜冇打個D人始終都係

500石先一塊ptc

e+返去打前篇

初級識跌碎

160石都唔中加分晶，隻野幾勁都無用，又休息一星期

我進左隻戰損收藏，宜家要打多680斷片整多隻alter-b，仆街了

痴撚線仲點打多680
問題係又要打分, 又要返轉頭打斷片

加4先進
210斷片唔夠咩?

後篇識跌斷

屌，得220斷， 佢斷片爆率又咁低
玩毛咩

我已經整左隻+4戰損，收藏用alter-b要另外整多隻

痴撚線巴打

傻西傻狗等bm再打諗唔諗得過

要儲埋戰損真係痴線
我要返轉頭打傻西傻狗果已經頭痕

隻野打750，但會俾三頑三究天秒

咁極端既，無乜邊隻唔比人秒

後篇唔係會跌斷咩？

我覺得最緊要係分數照舊保3000
420斷片換42塊殘廢仔
傻西同隻狗唔洗理住, 遲D出BM 實有得換返

冇人開場識跌都冇用

A晶打咗10場跌咗兩粒

好似上級重多場

因為好多人都未打第一場上級, 假象黎

其他人係咪起碼B先
肝住先啦, 肝夠3萬5分都未夠斷先番轉頭打

究天好公廁啦
佢速慢，防低，
頑，真紅，金剛任一加兩隻白傷睇怕都可以先手秒咗佢

有場入已經即刻勃起啦
仲要求AB晶

睇你地打

所以之後D人就會要求3隻雙B先開

究天公廁但3究天好少人用
話晒劫富濟貧啲慈善嘢唔係咁多人做

哪有咁多人玩

仲有分身呀嘛

派石

乜場都冇

AB 抗埋封

仲有好多人用封技咩

痴線，3冰河3大地1火魔

兩隻大地皇騎執之前都唔知出黎未

未開場唔覺
乜原來成50體一場

痴線 街場勁多進化入門場 r唔到後篇

要成42塊DF先進到AB 點打

+1 雷屬回2 diana, +4 火屬diana, +0 全體暗屬紅lin 0石過到暴走

進化入門超抵打

R場都會跌碎?

好似唔會

好多小朋友覺得會架嘛

真係r場都難

又排名，即係又休息。R 埸打降臨算，打下素材又幫下新人

你覺得有咁多新人咩，全部都係我啲分身黎

到底出完白帝會走幾多人

咩來架呢幾隻

都熄server 啦

btw 買咗分身未

隻垃圾暗技

我咁早買黎做咩

出白帝再見
今個星期繼續抖
升一隻ab要714斷？
不了

依家姐係點
點先上到AB

1/3 又有新pvp 寵換
輪到 芳香 髗⻣ 貝爾菲 未

先上D 再上AB
圖鑑有

佢換得咁密根本就係不斷淘汰新手
邊夠BP換+4

而家公開都係新式素材關lo

CLS
即係唔計ON狗同傻西要420斷

反正都無新手，無所謂

410,有粒超上施捨嘛

打左成個星期 得180斷...
依家仲要刷排名 係咪迫我棄驚
想整隻+4姐

每次排名/ 打斷片 都未中過b晶以上 All C

唔快啲點趕得切1周年出晒圖鑑

我都係

200石換得2塊A&B晶

Dllm笨大

嘩哈哈哈哈
10粒C
10粒C呀
齊歡暢你輸梗啦哈哈哈哈

好撚慘，無人開場 bamdie

1865分， 249名

唔係少人玩成咁呀

同真人運一樣

今次有冇可能3500分囉3000位內

BM= burst mode=SAVERS 嘅爆裂形態

唉真係排名同晶片害死隻驚

今次似係CAP水程度超過大部分玩家可接受範圍

全民玩番上篇肝斷片

AB 同 D 一樣miss 一下就無埋第二三下

呢次排名要幾多先有21AB?
有無送埋D碎?

3萬5夠21碎
1000名再送20碎

3千名+齊分就21碎 無D,傻西,ON狗碎送
姐係你要最少有410斷片+21傻西+21ON狗先有得玩一隻+4

話時話，隻野理論上係無撚得刷光抗 除非真係碎刷

頭100果啲碎純for洗抗

光抗ab會係萬中無一

l

7000pt+ 3000位內一定有, 前編果3隻都唔送lo

我計過其實自然體3C bonus寵完場應該5000分左右有6粒碎
如果有3000分就夠21碎

結論係其實要打前篇

之後又係比大叔打到啪啪聲
血又唔係厚 防又唔係特別高

都係唔會有410 puzzle

410斷真係加油

隻野除左型同750技傷，但速睇黎仲低過delta ，又係暗技，一落場出到招中晒都未必秒到任何一隻

草抗究天除外

agger, 大家加油 打完記得拿拿聲升，唔知幾時熄ser

真紅果次是咪第一次出排名

係，求遠都唔會忘記災難開頭

仲記得無限體事件
歷歷在目

星期日係條街到>見到無限體>排名跌到癡左線>跑返去做廢青

第一次出就甩轆
就係果次開始, 見住D普通降場開始越黎越少

仆街，反枱頑打唔贏啲黑奧

無水抗

講緊依家哩堆

唔好話你呀，我都以為自己死梗，掙小小

仆街最後30石，諗住中b掉率晶，結果中A分晶，屌，最冇用嘅一次排名出a分

一街都係分身
一入去睇都唔睇就解

排名排得前要咁多碎真係唔知做乜
都無D碎

有分身供自己又有心機 咪當拎100石

lm睇你地入100

力已盡

計埋分身得返8千人打
少上次黑奧成倍有多
正牙

出粒盾黎玩下啦

家陣4分排9664位

黑奧果鑊只係因為有隻+3/+4奧法就可以瘋狂搵啲+0分身開場
實情咪又係得一百幾十人打
個個都分身高分過正身

AB拖分身打唔贏

出左+4數據 3圍真係狗也不屌 係勝左佢技能威力係7百幾?

打得咁辛苦 42DF+21AB+21閃+21奧
多真紅3百血 1百攻, 入少塊血晶 但係低左400物防 即係晶位變入物晶(當補返條數)
除左威力大 其他墮天勝...仲有HIT數爆擊機率高D

今次event B精機率高左？
連分身都中pt B

機已爆，隨時可以無憾棄game

…其實冇想像中咁開心 可能知隻game就收皮

痴線...後編....
我掉B+兩個隊友掉A, 都可以一粒斷片都唔落

屌佢出面一堆A pt

已經連pvp都唔想打

未出過金

笑左 要出push叫人打

C係咁蚾人解 無石再抽喇

咁契仔同所有寵比都係除咗威力大輸晒嘅

人地公告都寫明低確率
無寫時都咁低，寫埋你都唔明

btw ABC 打前篇好好跌
場場兩三粒

問題是無人開場
希望啲人快啲醒覺

後篇打少少保3000就夠
前篇如果真係打得多換下友情換下碎都好

其實只要一齊唔打就可一齊有ab碎

隻毒晶改撚咗版之後幫唔到自己解毒， 垃尻圾

好多速隊，雙頑
跌番落SS，差一場

金盾撚 得返我無金

讀心game

有冇人有毒繼可以落毒試試我毒晶係咪有bug

id?
解狀態晶唔係解唔到自己咩

狀態晶確實不嬲都解唔到自己

係真唔係呀…

堅啪啪

一日未有雙金六盾

裝多張囉

下句係一日都唔會棄game

唔好勉強

仲係1000名內 真係無人玩

話時話，速隊V傑蜂，算唔算係劫富濟貧

自己開得100分 有無人有分精，我想保10000果10石

Pt c全體紅lin
但係得54lv

有B精弱暗紅蓮一隻

你到時開場搵巴打入咪得
btw而家開場應該都有bc 會入

剛剛入左你開o個場

2B 弱火Diana可以打, 夠唔夠抽先

屌佢個心都離一離呀
隻紅lin最後一下先中左隻王既混亂。先A死左隔離隻diana, 然後得番佢自己，再A多兩rounds自己 由滿血變無左一半，然後再食王技變殘血 差啲輸撚埋

7下10連友 得隻絆hp 幾時過盾up,想隊隻+4落去

果然係要屌之後兩下單抽， 魔防銀，HP銀

幾撚耐無中過ATK SATK以外既盾 我懷疑我個acc壞撚左

開驚到而加得一粒魔攻

而加差魔攻x2-3 ，防，攻

成日結算前彈game,
到底有冇袋到啲獎勵落袋？

Tap the screen 之前彈左應該無

又更新交換所，換唔換21巴耳巴好？？

試過係tap the screen 之前甩線 都有

之前睇住隻聖龍嗌多謝
跟住miss
最自殺死埋滅團

touch screen前就係結算既時候，所以有可能結算前彈亦可能後彈
最好都係睇番獎品欄，不過有時連續打確實好難知

唔知點解好好笑

同期好多關打 冇甘多時間

有冇人打哂2次降臨入門既上級
係咪打哂2次個關會消失?

係

嘩，50石 仲有錢換

all in 打貓

甘留黎入街場當素材關打先
雖然應該開始冇乜人開到關

隻貓上次換過石今次無刷新
不過都仲可以換到30幾粒救命石

我諗住換碎刷抗

眼殘,原來仲未出究極體
甘換石抵d

又係究天 但3埸一碎 好彩分身仲有百零石

運箱係碎片

運出碎
打幾百真係濕濕碎

無場 睇黎又要分身

有3個禮拜唔駛急

打石換晶呀

連輸兩場，-15dp 上返ass

呢幾日打貓換錢進埋海天先玩

運出碎但唔係必碎
應該又係場主先必碎果種

而家啲人終於發現要打究天先，跌左落ss

3究天

你整成點

黎緊整隻多盾5窿 絆hp 希望整完之前隻驚未收皮

2 A 1 C 都俾人解

各位巴打
最後選擇棄驚了

早走好 慳返自己啲時間

再見了

唔巴

剛剛遇到上次第一o個個
Alpha 毒海天 Lin
一隻都打唔死就玩寧完 好勁

垃圾驚早走早着啦btw咁多人走左，成日嗌棄驚個個雀清仲係到

我話放置play

棄驚大家庭

嘴巴上說不要
之前成日笑我實打齊
點知我逃跑得快過佢

比我等到白帝 升埋就收得工

升完打埋PVP先好播

有少少唔捨得 比左個fd暫託住先
希望唔駛拎返

熄server 仲點打

我拿拿聲升哂d有愛o既上+4 先，唔撚等盾啦
咪真係熄左Server 真係哂心機捱眼訓

所以咪話打咁多碎無用

快手升1頁鐘意既+4 之後影張相收工

我得兩行

我墮A傑都未整+4

應承左個fd開場比佢

無問題

所以我都比個 OK + ? emoji 你
無理由唔夠抽

屌佢, 上次唔知邊隻粒event晶同今次果粒咁撚似ge 幾可亂真

俾左巴打,頭也不回